我間中溝下女 都需要自由 人又老又冇錢 為溝下就算

就算返工不講究 扮下ot照舊
亦見過不舉女人（有j小妹）

就算想女已走
渣樓不用愁
年廿八又無女 落街散步算
做愛都丟低很遠
亦對OT厭倦
夜裏不作打算

再次又到14我呀媽要人
咁你想不想結婚
然而明白相體不會合襯
為女我願意忍

誰人還想揀我
冇樓感建分
為着你好拍施很傷神

又望見狗公將我踩
好仔有多壞
盡你力上車錢作怪

常單拖我
冇錢上去街
但又要女拍施很失敗

若是我今天想拍施
當兵也願捱
飯照食 有袋都照送
這可痛快

為着你好拍拖很傷神

成日打錯字

你拍施算啦 你根本都無心拍拖

為著你好拍拖很廢神
用廢好似好d?

費

所以我明我係單身狗

喊咗...年初三我想屌閪呀

＞

(有J小妹）👈🏻呢句使唔使唱埋？
係和音嘅歌詞嚟？

李克勤既紅日？

怪怪地 好撚無賴樓主

鄭中基 無賴

呢句唔係歌詞黎，係想比大家知咩叫不舉既女人咋